突發！柯夜尿發現廁所

你地屋企啲女人係咪咁

1

2

乜撚野黎

鬼知咩

咁你又擺上黎

一打唔洗找

離遠聞到啲血味

吸血鬼茶包

屌你老母bb黎架？

Biohazard

小心

豬腦

有血嘅紙巾？

就係唔知先擺上黎

心臟？

1999標題